今日輸幾多?

雞幾

皮幾

之前2個月賺落嗰啲冇晒

輸左-2千

-194蚊

重倉7500 諗緊book 四季定半島

十幾蚊

-2000 垃圾285比亞迪

輸-4000

麗貞大賓館

過夜牛 差唔多2萬

開市跌400都冇打靶，你隻牛都幾遠喎

聽日冇眼睇

660

286牛嚟架 ching
一開就已經打咗

買咩

兩皮屌你老母戒牛熊

動物 牛 已打靶 6萬
正股 4萬
計埋10萬

家陣變輸-6000

我都有牛 岩岩3點幾又補咗啲 希望聽日彈起

正股仲未放

2K

正股輸8千，無咩感覺

~2000

打靶牛1萬, 中午溝多5萬

我d錢錢...

日收益 - 7729.8

沽左兩張細 +15000

-13000 => +36000

之前買咗1513 呢排都升 前2日入咗牛跌咗50% 正股賺嗰啲冇晒

咩叫打靶牛sor 唔識d terms

3m 幾

萬幾

2日5萬

1.5k 3%

3%

輸-1000

聽日就升返啦 驚閪咩

-119k

星期五賺緊6.5皮
呢兩日輸返一半出去

賺就好慢 跌就神速

成副身家

賺左200k

我邊有輸，呢d叫坐貨.jpg

有料既今日應該會係贏

貨都冇埋，點坐

賬面都三十幾

賺兩萬縮到得返5千

臨收市入左100手59074，聽日訓醒數錢

沒輸，賺左$1000因爲有做對沖。沒跌個話，應該賺仲多，屌！

照計，聽日會升返小小，跟住過完年就狂瀉了因爲新SARS都已經擴散全中國了，包括香港。

本身賺兩萬變六百 繼續重倉

6k

5位數字

-100%？你蝕晒？

點做的?

今朝放晒，
唔知個支拿流感有幾毒

幾千 冇乜感覺 都坐左年幾

今日仲重倉小米 無有怕

好好過完年先再諗入市

小米都賣埋了，
一隻不留

唔敢玩牛熊 次次玩親都輸

隻1918 累事

我都打算長揸 就唔信佢可以跌得幾多

29000果時全放 賺幾雞
依家又做特價 部署緊
其中賺最多 係心動 同九毛九
不過全部都係大陸股

無輸

我都係玩少少 但真係輸撚到嘔

買黎俾人打把

賺一百蚊

0冇買港股好耐

1.47倍買左5千蚊祖記冠軍

錢就係咁易搵 好過收息

0

3雞3

精神勝利法

DKLM, 早兩個月新股賺嘅俾隻1918一鋪清撚咗就嚟嘔突仲未止血

2千到

俾返d錢我

你估唔會升番咩！定d黎啦！

未放都唔算輸

輸幾舊高J左心動 正仆街

正股驚閪

升到仆街 呢隻野好鬼

師兄養唔養狗？

利申：識自己去廁所

8646 9922
輸到媽閪

賺左即放，然後見住不停跌

四季高過半島

放心
政策市
聽日一定gogogo
可以入牛

未賣就未算輸，講緊正股

輸30k，真係要戒牛熊了

正call 驚西

帳面

咩app

抵死

短抄同月供，無左兩雞

希望你都係係

ticker

輸到褲甩

我3日輸咗 ytd 4成港股升幅

今日減持咗d，今晚美股都會減持，聽日港股開市再減持

勁人！

大戶，請受小弟一拜

賺緊

今日隻股贏緊4皮幾

same here
6.2 allin , ching幾多先放

5萬股吓話

放晒都唔會輸100%嫁？？

上返52週高位啦
呢個勢無得輸

ticker咁顯示我都唔知

話時話0486最近都升好多

按照呢度個個勁過股神咁款，最差都只會係無賺又無蝕

請受小妹一拜

點解會輸

屌3 蚊走晒，唔好提啦

屌，成個組合輸左2000蚊

咩係心動同九毛九?

明白

1918 穿晒位la wo ching

今日返晒黎